tvb 余詠珊好撚嬲

旗下愛將搞D咁嘅嘢
招人話柄

重要係拍同警察合作嗰套嘅監製

黑警死全家 又唔得

黑白是良知 又唔得呀

但係佢套PTU好撚難睇

兄弟唔好玩命

咁加個不字會唔會順返條氣

良知

比人炒埋